生命可貴，千祈唔好犧牲！

算啦 一了百了。。咁樣係叫生存 唔係生活

珍惜生命 肯行落去就有出路

自推